林鄭月娥：理所當然要向建制派落敗區議員表示歉意

有報章報道指，行政長官林鄭月娥會見在區議會中連任失敗的區議員，並向他們委派公職。

林鄭月娥出席行政會議前說，今次建制派在區議會敗選，無可否認同政府有直接關係，向他們表示歉意是理所當然，無論在公開或私底下，她作為行政長官亦毋須迴避這個立場。

她又強調，對於一些長期合作的政黨，不會因為他們失去身份而變成「陌路人」，因為這些政黨長期努力工作，關心地區事務，代表市民反映地區問題，政府會繼續聆聽，適當時候作跟進，回應市民意見，並非遷就某一政黨的意見。

屌！垃圾正苦！
選唔到就分餅仔！

咁取消區議會選舉 全部委任啦屌你

一班唔做嘢撈油水嘅人，政府 keep 住畀錢養

理所當然我的錯

dklm

CLS

唔係政治中立？

你賣身表示歉意你既事
但唔可以用公帑做

預留公職仲唔係利益輸送？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

連努唔努力工作係由你定義
同政府意見一致就係努力工作
唔係就搞事

屌你老母啦 垃圾政府

林鄭叫你繼續將共狗議員同政府扣上關係呀，大家文宣識做啦

垃圾中嘅垃圾

完美示範用人為親

政治中立？？
利益輸送到咁出面？？
請問外國係咪都咁樣做？？
不如問下外國記者？？

咩叫民意代表
屌你唔值嘢輸左都可以用公數養，冇撚嘢啊
我交税養班垃圾？？？？

支持佢咪中立 唔支持即係反對 亦係違反法治既暴徒
條友係咪讀獨裁系出身 政黨等同政府既話 只會出現獨裁 係唔會有第二樣可能 每行一步都令外國覺得香港同大陸係冇分別 都係呃人有民主

[black]公然利益輸送，777正正係破壞法治，社會廉潔公正的凶[/black]手

如果係咁立法會落選咪可以做焗腸？

咁搞咩選舉啫DLLM

CLS
擺到咁明既利益輸送
講埋出口
ICAC班垃圾

DIU

俾人搶走粒糖奶媽俾返間廠你

所以經濟攬炒係必須，黃色經濟暫時唔好搞住啦屌，你總有一環會益左建制。

公就你贏 字就我輸

認真咁都無犯法？

屌你老味好撚乞人憎

之前又話唔道歉？

咁點解咁耐以黎都無特首對泛民表示歉意

有政治立場？

報ICAC啦屌佢老尾

Sorry唔記得ICAC一早執撚咗

如果ICAC咁都唔做野
不如搞返個圍鳩icac總部大行動

我係佢就再做盡啲
係每區整個地區事務咨詢委員會出黎
直接架空區議會

並非遷就某一政黨的意見。

民建聯選到 = 要聽民建聯意見
泛民選到 = 唔可以遷就某一政黨意見，要聽民建聯意見

用人唯親 唔接受反對聲音 唔理民意 落地獄喇7婆

ICAC ? 哪誰

罷交稅先係正途
大白象
落選有公職

冇左塊遮醜布，依家正苦做野都唔洗轉彎抹角直接利益輸送

意思係支持佢嘅人佢先會care, 反對佢嘅市民就wfc, 請問邊個文明國家嘅政府或領袖可以閪到咁出面

泛民都會向你反映意見架
你又撚聽過咩

屌你老未

區選完左day 1林鄭明明係講選輸左唔關政府事

整多個同區議會一樣功課嘅部門，直接委任建制派落去做地區工作，冇上限筆直任你玩

原本區議會撥款就諸多留難，冇錢乜柒都做唔到

煲大佢

ICAC我屌你老母 死垃圾

佢夠膽派, 全民報ICAC

返大灣區做狗官啦，大把位

有一個位制裁一個

林鄭擺明比人屌完黎
明明區選完之後個日話唔洗道歉

佢呢D咁既人點會有歉意

係又點
ICAC under林鄭
popo唔會查
奈佢唔何

真係痴撚線

國際都市哦,真係憨鳩到無朋友

唔好比佢哋辦事處，見一個打爛一個

正常為免俾人屌老母，呢啲錢應該係閪環同蟈企出。

依家做到出晒面，代表閪環同蟈企都缺水冇維撚費支撐，連門面野都唔想做

屌 林鄭條友喺咪on9?
反民主派只係契弟
點解要道歉？

又俾條柒婆兜口兜面淋火水到心口

屌那星 你睇下ICAC under邊個 特首呀，689都唔會自己查自己咁笨撚實

佢見星期日太過和平 驚件事就咁冷卻左
所以出黎激番起D怒氣

On9輸打贏要

攬炒之母見遊行人數唔過百萬即刻做野

咁光明正大講得出黎，ICAC真係死撚左

廉政公署（英語：Independent Commission Against Corruption；縮寫：ICAC），簡稱「廉署」，於1974年2月15日根據《總督特派廉政專員公署條例》（現改名為《廉政公署條例》）成立，當時（即主權移交前）名叫總督特派廉政專員公署，是獨立及直接向香港政府首長（香港主權移交前為香港總督，後為行政長官）負責的紀律部隊及執法機構

會唔會有老闆叫下屬查自己?

選完第2日唔係話唔關佢事既咩?

因為這些政黨長期努力工作，關心地區事務，代表市民反映地區問題，政府會繼續聆聽，適當時候作跟進，回應市民意見，並非遷就某一政黨的意見。

民主派落選又唔見你咁做

準備好工作 係就煲大佢

知唔知點解區選會輸呀？
佢地唔係民意所向囉
無民意支持
仲入政府幫手施政

之前民主派落選果啲唔見你去
痴撚線

理係邊度

真係痴撚線

香港人仍然可以繼續冇事發生咁返低薪工 比老闆剝削

林鄭u win

做得唔好再難睇d

你老味
直接委任好無呀？
你宜家利益輸送，仲要拎香港人既錢埋單？
傻撚左呀？做到出哂面、出哂口術
香港人係咪仲要忍呀屌

你同麥美娟講左先

佢真係冇撚腦

係時候搞番個反政府貪污腐敗大遊行先得
要比國際知道香港政府有幾咁貪買先得

應該立即dq左全部區議會
重設市政局
直接委任建制派入去

佢真係唔記得服務對象係香港人
唔係建制派

無他既，依家咁難搵到真心藍

一蚊交費做左先
總有大把港豬願意比錢正苦

真係ON9

點樣理所當然？

完全當市民投票民意係死

好似大陸

快啲發起大遊行反對啦，今次一定有二百萬人

記住一蚊一蚊交

777話點就點
再嘈叫魔警直接開槍射死你再送中

麥美娟︰成功利用粗口爭取到所有落選建制派區議員有工開，唔係，係有糧出。

當年流肛華開咗先例就知

上面落左order?

佢知唔知自己講緊咩

咁又唔係，大把民主國家都係政黨做政府首長嘅

新一任嘅區議員,嚟緊識做啦.

ICAC=777

屌死政府
我哋都全民做公務員
解放香港政府

咁同貪污有咩分別

佢真係唔死都無用

佢老母閪，又火上加油! 你做L錯野，咪自己攞錢養佢地囉，攞公帑?DLLM!

林鄭月娥你中意含住班仆街條撚道歉我唔撚理！
你開公職比班仆街就唔撚得！

點解同之前講嘅唔同嘅？

比人迫啦

民選國家佢走L左十世啦！

市民就唔道歉？乜撚野人黎嫁屌你老母

民主國家係不同政黨輪流執政呀大佬
所以黨不等於政府，因為不同時期由不同嘅黨話事
香港幾時有過其他政黨執政？得港共執政炸嘛

又比麥美娟屌老母？
轉得咁快

仲交稅個班真係諗下
嗱 你啲錢又送比班垃圾

唔講仲以為林奠係民建聯黨魁

睇完成段新聞之後
你可以落地獄了

獨立檢討委員會：最撚應該檢討既就係柒婆你

可以點解決？

同我一人一fb inbox 屌醒香港大專學界同方同學

香港大專學界、方同學幾時先肯澄清、道歉啊？
方同學fb：
香港大專學界fb：

以前泛民又唔見你派公職 垃圾柒婆 法治呢 政治中立呢 我屌你老母

好撚野
咁其他輸既人呢?

歧視囉，民主派議員又唔見你釋出誠意

請參考水門事件
政黨推既人 最後都唔一定盲撐
而家港共係死撐 仲要冇得換人

咁又係

人地真係有政治

華人社會只有權鬥，冇理想

泛民 本土 輸到趴街果陣 點解冇特首出黎道歉嘅？

Exact7ly

垃圾桶劉肛華咪就係咁

又係時候搞個反利益輸送大遊行

道歉係咪姐係認自己錯，而連累到其他唔關事既人
係死口唔認，你點撚樣教化人呀，領導人